發夢今晚大公記者旺角又偷拍

夢到手足好撚大力咁扯撚住佢
但唔知有無delete哂啲相

唔知有無下文？

又係條仆街 捉左佢3次

咁支那樣

義士們已經好仁慈,俾著其他地方呢嘅仆街最低消費都要俾人打到變豬頭啦

仲夠薑出現

究竟起咗底未
14年已經見過佢
香港獨立媒體仲要有片

點解佢神情次次都係咁

仲出黎？

俾人捉撚住都好輕鬆咁

覺得如果你地打佢就係打記者, 你地吹佢唔漲, 神色自若

屌 sorry 㩒錯咗負皮

下下都係佢，係咪比上司玩9佢

4點幾已經有人話見到佢

真係冇方法對付佢
人人有攝影自由
打佢又俾人鬧打記者
只可以叫手足做好防護措施

推

乜又係你呀陳生

下次搵索帶綁撚住佢

呢條撚屌個樣黃晒 仲敢出黎

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推啊

仔友個神情+行為好似係搏人打鳩佢甚至打死佢咁
應該一打對家就大造文章

呢條撚樣真係搏打

中文名 馮澤雄

曾就讀柴灣IVE

3年前住調景嶺

除佢件衫放落回收箱會唔會有事？

有冇電話地址屋企人？

塞口,幫帶口罩,推上前列腺食棍

人多擠逼，好易會唔小心倒瀉飲品，大家要小心，整到人地啲器材就唔係咁好，都係打份工姐

捉住佢果個就係比佢影左果個
郁佢咪即係同自首無分別
側邊既人幫幫手先得

青雞臉

烏克蘭連國會議員都抬去垃圾桶，呢啲鼠輩應該最低消費入icu

下次再遇到起碼請佢飲可樂食水泡餅啦

搶佢電話啦
偷撚晒佢啲資料

搵幾個巴打開遮掩護
然後搵方法偷晒啲資料佢

個樣好似郭榮鏗

屌又有佢 其實係咪有精神病

on9仔又比人周撚到

屌佢老母 呢條撚樣真係好撚煩 次次都要人同佢玩幾個鐘 扭扭擰擰麻鳩煩

同屯門同一個??

究竟要有幾m先做到佢呢個mission

次次見佢個樣都咁得戚

下次捉到叫周圍既人整個人牆唔好拍片立即私了啦

係咪以為除左眼鏡冇人認得

香港人真係好軟弱唔想

幾時打佢

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

Buddy條片果日 一日比人捉咗6次:

攞黎當盾用

扮藍絲/警犬打佢
反正警犬執行職務唔使委任證

痴撚線又係佢

雨傘包圍，深度教育！

大公報無記者啦？

禍必及家人

下次再見到呢條撚樣，捉佢入暗角私刑先
唔好好似上似屯門咁，等到議員社工記者黎哂先審佢

下次再見到就圍撚住佢私刑啦，d撚樣未比人打過唔驚

又唔撚打呀？屌你老母你班撚樣無用架，唔知有幾多個俾佢影左樣之後清算呀

佢自己唔認記者

一副「打我呀笨 但睇死你唔會」既表情

屌~仲敢出黎?係咪博打呀?

次次捉到都放 怕你有牙？

有可樂一定淋鳩佢 發夢見佢唔到

鬚都唔剃+強國黑既皮膚 一睇就知同胞

唔著記者衫你話你係CID都得啦戇鳩

以為自己係superman

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK